有冇人好鍾意望女望到佢尷尬為止

佢地唔好意思咁樣好正

屌你老母原來頭先就係你響地鐵望撚住我
屌你個毒撚樣搞到我好撚尷尬

ff

me

慘慘

咪癲啦

唔望得帶頭盔啦

搵鬼望你咩

樓主試下大聲講爛gag搞到全場靜哂仲爽呀

望到你d暗瘡就唔開胃

是咁的，
小弟今日行過女人街，
條街好逼好多人，咁我就打側身過
正當我面向擋路既一位MK妹時，
佢冷不守彈出一句「望咩啫」。

。。。。。
我會心冷冷一笑，徐徐回望
以傲視天地而略帶絲絲憐惜而既眼神打量左一下MK妹
係四目交投之際，MK妹大約已經比我充滿霸氣既眼神所震懾
正當MK妹心慌意亂之際，
我再以色迷迷既目光開始打量MK妹既全身，
氣氛一轉，MK妹係我面前彷彿形同全裸一樣，
全身上下每一吋肌膚都盡是我既囊中之物
我以勝利者既姿態再次打量MK妹既可愛面孔
原本高傲既MK妹已經切底消失得無影無綜
剩底就只有含情默默尤如洞房花燭夜下既嬌羞女孩
嗚哈哈！
大慨我既眼神已經令MK妹懷孕了

百看不厭

變態

以前同女朋友搭車都好鐘意望住佢 望得耐佢就會覺得好尷尬 之後就會攞隻手遮住我對眼

不過已經係以前嘅事

樓豬已經痴撚咗線